Citi Gold vs HSBC Premier

點揀

主要擺外幣/電匯到離岸户口

同出張卡儲下分 ， 洗費飲食多

Citi

HSBC

HSBC Premier

點解既？

香港多Lounge

同出張卡儲下分 ， 洗費飲食多 <- 出張VISA Signature

支付寶vip

citi

2個都有
citi gold啲rm比較chur

Chur 買乜？

HSBC

citi

hsbc買股票咁貴

擺邊度離岸同咩貨幣？

citi
利申兩個都有

citi 會成日打黎chur 你

Citi 係咪上到gold 既就上左先？
因為要keep 1.5m 會壓住啲錢

想問開左hsbc uk, 買英國股票會唔會好貴?

CITIGOLD好癲, 個RM放假, 就無人會理我, 叫我等佢放完假先處理
同埋CITI好難開離岸

HSBC UK 淨係可以入英磅

可以入hkd

係咪要開currency account?
入面啲錢計唔計落relationship balance?

感受唔到citigold 有用
RM 好煩

Citi gold

呃正評

可以usd 架
自己上網禁就得

用緊hsbc premiere HK ，有無得轉 離岸？

citi 離岸唔知， HSBC 香港同加拿大兩個戶口轉錢就很方便， 好似即刻到。
另外匯豐有一點好過 citi， 就係股票可以當抵押係支票戶口OD， citi 唔得。